{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129151744/gangneung-gyeongpodae-swan-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061292&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230784790&selectedRatePlan=278423126&expediaPropertyId=66504742&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 스완"
    },
    "text": "江陵鏡浦台スワン (강릉 경포대 스완)\n江陵鏡浦台スワンはアンギ海辺から4.3kmの距離に位置しています。 こちらを訪問するとWiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。 ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンはアンギ海辺から4.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、江陵鏡浦台スワンではWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンではセルフ駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、江陵鏡浦台スワンではセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンには48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンのチェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンへの特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンへの特別なチェックインの案内は、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンでは無料のWiFiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、江陵鏡浦台スワンでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、江陵鏡浦台スワンでは無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵鏡浦台スワンのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "江陵鏡浦台スワンでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 499
    }
}